[Path of Exile 流亡黯道] 國際服 3.0 大更新

新畫質、新特效、新地圖、新系統、新天賦、新技能

新增重大內容:
-新增第五章到第十章
-移除殘酷跟無情難度, POE現在主線就是從第一章打到第十章.
-更新角色創造/選擇畫面
-新增萬神殿系統:
萬神殿系統讓你可以跟神族對抗, 你可以獵殺古神後利用他們些許的能力來增強自己.
在城鎮可以裝備不同的神族之魂來增強你的防禦能力.
一共有4個主神魂12個副神魂, 你一次可以同時開啟一個主神一個副神魂. 並且可以在城鎮切換.
這個系統是增強你各類防禦能力, 不是攻擊.
另外, 所有的神魂(4+12)都會在1-10章中取得, 但每個神魂都有1-3層進階能力可以解鎖. 這些解鎖的條件是在遊戲後期中的地圖裡打敗同樣的王.
-新增遊戲內"幫助"頁面, 裡面有介紹POE裡基礎的操作還有遊玩介紹.
-大幅度改善新手教學
-介面HUD更新, 來應對奧瑞亞的殞落的主題
-新增8個瓦爾地區(第五章).
-新增天賦樹計畫系統
-新增水光/特效畫面處裡

偷偷留下正評